【咖啡新手】有無咖啡豆推介

想揀隻smokey啲 重口味啲嘅深焙

不推文

屌 打錯字

smoky

手沖定咩先

手沖

香港應該難買手沖用嘅深焙豆，始終手沖都係想飲咖啡本身嘅風味，深焙咖啡豆嘅風味會偏向單一，for espresso.

手沖要Smoky嘅話應該印尼地區嘅豆會比較好，例如曼特寧個類?